
# **Arquitetura do subsistema 01**

Detalhar aspectos específicos da arquitetura do subsistema 01. Pode ser
elaborado uma representação gráfica da arquitetura do subsistema 01,
para facilitar a compreensão da proposta.